香港人 你知唔知你自己做啲咩

6月9號6月12號6月16號
呢幾日都經過咗
但所有嘅氣力犧牲都好似換唔到任何嘢
政府似乎想一拖再拖
拖低我哋嘅士氣
見人少就通過
呢樣大家都心裏明白
但今日我想講嘅唔係呢件事

而家我想講我哋應該點樣走落去
站係一個中共嘅立場睇
一個地方有200萬人上街反對佢嘅政權
係一件非常危險嘅事
真係得到 絕對嘅 控制權的話
清算 嘅斧頭 就已經係香港人頸上

一百萬人已經非常之危險
200萬人已經係一個城市嘅作反
如果你喺reddit見過啲留言的話
你見佢哋講嘅全部都同64 拉埋一齊講
或者 我哋身為香港人未必會諗到咁偏
但當局者迷
或者佢哋冇講錯 我哋已經落中共面落得太多

你可以咁講
香港 其實喺呢一刻開始
已經冇咗退路
送中條例過咗 清算係一定會存在
但就算送中條例撤回 清算嘅可能 依然存在
究竟我哋要點樣 先可以完全避免 清算?
我希望大家可以藉 政府故意製造嘅寧靜
好好諗一下
我哋香港要如何走落去 如何先可以係未來安寢
英文有一句諺語
Do or die
或者呢句真係 好徹合我哋嘅 狀況

Do
Die

OO

Icon icon

唉 唉